有冇人覺得自己入錯行

有冇同路人都覺得係咁，想轉行但又唔知做咩好？

我

咁你有冇諗轉行

會
讀返個master

我都諗住報，你諗住轉咩field

quan fin

讀conversion master 就轉到架啦？
如果part time 讀2年轉到都好呀

我做嗰啲要show到你好似識數眲到人就得

入左工程感覺好差
就黎做左3個月，日日俾人捽同開OT

咁你點解覺得自己入錯行？
我係覺得自己表現得唔好，我好努力但總好似有點差強人意

嗰陣諗住唔好乞食求其揀

咁你都係3個月姐
仲係適應緊
工程都好大壓力嘅

做FM 人工高 準時收工
政府外判既物業管理公司 做緊助理工程主任

日日都做到7點幾8點走
落完site 5點幾6點先開始做文件野

做緊護士
覺得自己手腳慢 記性差
我諗我都係做返啲廢工比較啱

我，讀文但成日做數野唔掂。。。

我唔覺得自己入錯行
但唔想再做打雜

跟蕭生搵食啦

人工幾多

Same
但諗緊quit咗可以搵乜工

我都係呀，做左一年啦，都仲係成日做錯野咁

之前仲諗住捱夠3年走
依家都唔知捱唔捱到

唉

覺得入錯fmcg

我都係 本身諗住點都做夠3年先
但係啱啱開始做 就覺得我可能捱唔到3年

點解 好多人想入fmcg

覺得唔啱自己
所有野都好快
唔知係自己廢定新
成日覺得做得吃力

fmcg咩位？

Trade mar

唔係好做既位，轉行啦

唔知轉咩好

做邊行 無水飲咁癲

有，入咗做設計，改稿改到懷疑自己審美眼光，唔識點做得又快又靚，好想轉行

可以轉ngo/clinics/衞生署啫 唔憂做 轉行既話只可以做medical sales

以前做customer service 同成班狗女一齊
而家做tech 好d

但fmcg算工作文化輕鬆d 架啦喎 係英文要求高d
銀行果d仲chur

工程都算要social咁有邊行唔洗social

咁可能真係我廢

如果岩岩入既搵多d人傾下計會開心d
同d做左好耐既人吹下水聽下佢地以前點入行
個個岩岩出黎做野都會唔慣 唔一定係能力問題
利伸：試過返工返到喊同line manager吹左半日水之後睇化左

有j轉唔轉到

希望你有好消息

賣藥賣機Sales男女都做得啦

正常
乜撚都趕
屌
On9行業

好似個個fg 都會經歷依樣嘢

Ngo個啲呢

真係趕撚到on9
日日都OT到十點當食生菜咁食

唔使輪更都有 但要減人工